阿朗今年44場入左4球

阿朗今年44場入左44球

阿朗今年4場入左44球

樓主映衰我地朗迷

唔計12碼，頭頂，tapin
其實真係得4球左右

有多少是他人取得的點球

大把啦
上次對阿西果兩球12碼全部係我朗自己取得

其實係花迷眼中我朗要點樣放個波入龍先計數

勁過垃圾小花好多

4球

點都唔計呀唔好問啦

所以比利雲都好岩